「沙德爾」逼港1號風球生效 天文台午夜後改發3號波

強烈熱帶風暴「沙德爾」已增強為颱風，並逐漸靠近廣東沿岸地區，並轉向偏西方向移動。天文台於今日(22日)下午5時40分發出一號戒備信號，按照預測路徑，「沙德爾」會繼續移近華南沿岸，與其相關的強風會逐漸影響珠江口一帶。天文台會在午夜後改發3號強風信號。

好大雨

黑衫條女

輪廓唔夠深,典型港女樣